二月係咪分手旺季

留意左兩三年
情人節前後特別多朋友分手
有個上年2月散完再拍
今年2月又散返，都幾慘

九， 十月先係呀

214